電結他800蚊連amp會唔會有伏

完全唔識結他(只係好耐之前試過撚吓支木結他，但chord都唔識，只係彈到吓啲單音)，但係想買支嚟學吓，上amazon見到連amp 800蚊港紙仲要免運費
會唔會有伏?
btw 因為同人share apartment住，電結係咪可以戴耳機玩
利申真係完全唔識，所以可能啲問題有啲on9

有冇link
可以靜音玩，amp有耳機位就ok

btw 800 蚊港紙太少 預2k 就差唔多
1300 結他600 amp 100線
耳機另計 約300

Squire好似都係1k左右je
有時仲減價
可以用mini amp，插headphone練野
練爬格仔就唔使插電都得

二手800都已經有支電結他 有啲細嘅amp大約2-300 線大概120
如果想用耳機聽就比較麻煩，所以唔建議
巴打加油

唔煩既 最多音質差d

800買個二手amp就差唔多

仲要連結他

你同初學者講咩音質
要好音質就後面加幾個零啦

我都知太平，所以先問
但我見amazon上面全好評

識咗點玩先算

你有冇話鐘意咩type 音樂
我就咁睇呢枝係抄fender strat既walmart guitar 黎。 通常有幾個風險

1 頸唔直 action高 難fret
2 易走音
3 pickup太細力 玩唔到hard rock野

個amp 就應該係廢野黎 玩一陣就要換

電結他 聲音靚定唔靚主要受amp 影響
所以買個正正常常既amp 好過呢d bundle
送比你d pick 都怪怪地
自己買jazz pick好過 習慣隻pick好重要

已經講音質 唔係講音色
D廢amp出耳機會沙沙聲 彈乜都自帶distortion

電結他你可以揀好多pick玩

越厚嘅pick越大力

咁咪連pedal都唔駛買

買squier啦𨳒

Like左Tom Lee個facebook page，有時清貨都好Q平

建議買1000左右既結他

Amp另買，想方便可以買用乾電/叉電既mini amp
濕電amp都好化算 (e.g. Roland cube)，內置幾種聲個d就襟玩

買d pick，買條jack線，用電話做調音器
就可以開波

800一套果D，買番來又要掉

巴打你不如儲多少少先啦 買平野仲浪費金錢

我覺得去琴行親手試下仲好

平野冇好， 好野冇平， 不變定理， 但如果你初學買來試吓無防， 反正你過兩三個星期如果怕痛放棄都冇咁肉赤

買貴啲冇咁易放棄

漏左樣最重要既野不過樓上都講過

記得睇條頸直唔直特別係飛機貨機場啲仆街老閪咁掟仲惡過腦場掟cpu gpu